發覺巨無霸走青瓜之後好食十倍

唔怪得之佢唔太好食啦，原來係垃圾酸青瓜

揀飲擇食
負皮

覺得主流食青瓜既人都係比較多
例如扭扭粉青豆個個都話走 最後佢索性唔落 得栗米

任嗌架喎

酸青瓜算係鬼佬傳統野，香港人食唔慣係正常

會唔會係因為你揀咗豬骨湯？
原味湯先有三色豆

青瓜同個醬先係重點

我發現走包好食二十倍

傻鳩先食酸青瓜，人人食左命都瓜

睇個post先醒起自從巨無霸餐冇做優惠之後冇食過

青瓜換生菜我ok

最鐘意個幾舊青瓜

懷念特價餐嘅時候

塊青瓜先係最好食，你識條春

細個唔鍾意食
大個覺得無左塊酸瓜成個包差咁d